講真游學修成就隨時幾年內高過蕭生

尤其而家渾水科水成十五萬咁撚多

有機，而家先30歲

唔係玩膠
將來嘅野冇人知

蕭生又拍新片串游學修
俾我就唔忍啦

講咩一套電影有幾多人involved
我哋而家試當真小本拍攝贏晒你啲老屎窟啦

真 分分鐘做到地球聯合政府總統

係 十五萬喺電影界可能無咩撚用
但喺YouTube 界夠修哥名成利就

唔係已經超越左咩？

唔關呢15萬
有冇修哥都會繼續拍繼續創作架啦
正如當初邊個諗到100毛會上市一樣

係嘅係嘅

當得一個人跑 跑第一真係有心就得

我而家已經搞唔清，渾水個十五萬其實係鼓勵修哥定想串鳩佢

修哥應該可以超越大J
成為香港UTUBER第一

修哥話有戲拍咪拍完再搞試當真

蕭生都係果行 嬴唔到佢
正如你會睇印度電影咩
印度都會每年出電影
要幾多年先出到一步街知巷聞又賺錢既電影
你睇美國都會睇HELLOWEEK電影啦
美國淨係得一間拍電影咩?

蕭生咁燈法真係有機

一個已經回哂塘，一個仲奮鬥緊，有咩好比。

電影就回晒塘
講拍YouTube 仲係贏你九條街

唔好講其他
講YouTube subscriber數
游生有排都追唔到蕭生

蕭生9up 啲view數仲多

老屎窟！！未來係我哋架！！

豪哥

燒山有咩成就
剩係諗到佢拍咗套唔知香港成世界上第一套3D咸片

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港
唔係廢老,而係伸隻手出黎有10萬view
話今日要拍戲就會有10個導演渣車係樓下等
放工會有女渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係香港既教父

如果話佢係廢老
不如話佢係世界仔
但男人始終係會老既
如果係全盛時期,真係玩撚哂
以家都唔弱

再者
香港啲編導想佢去個級數都仲有距離
因為佢想拍戲就會有10個 8個金主爭比錢
直頭唔洗同你"港"
人地埋單係常識,當然佢有錢自己比,自己屋企都唔係弱

拎廢老同佢比,根本就係ON9
廢老編導扮哂野要R返黎既野,係佢身上係無限咁有人比,唔洗R的

真係想講句,
某D巴絲們,你地太年輕了

唔知佢野既人,會當佢死廢老行出黎攪攪陣
知佢野既人,就會明白自己連笑佢既條件都未有
就算係連登仔條件既,係佢眼中都只屬一般

如果自己唔識既就上去GOOGLE
就如見到巴菲特
話呢個呀叔有乜巴閉呀,咁多人圍住佢既
一樣

Wiki下先啦
喺度講廢話
佢嘅成就係一百個游學修都追唔到
半退休玩下YouTube已經係你游學修1000倍subscriber